你地拍拖一個月用幾多錢

有冇人成功拍拖都慳到錢

兩千零 有時去玩/爆房咪三千零

兩個人連車錢加埋$500

半份糧

0蚊 long d

一個月喎。唔係一次喎

9千到

因為成日見，成日一齊食飯，所以一個月2000幾到 ，但都抵嘅

抵過叫雞？

屌你老母

不過又真係，同條女食完就扑，每日如是

一餐唔過一百...

要慳錢就唔好拍拖啦

其實留到係屋企係最慳錢
但係屋企成日有人唔好意思留太耐
出親街又要食飯洗錢
二千幾三千走唔甩
好想有自己同另一半既私人空間
但係學生仔邊有能力
利申 毒撚一個 唔介意日日留係屋企同另一半打機
如果可以 我諗一個月慳番一兩千

唔係大時大節, 一千左右, 一個月見4次

一個月先見4次，條女5會炸型咩

3500 同居連家用

6000倒，成日帶佢食好西同去short trip

hehe

2000

每人出1000

一日都一千

下…我一個人一個月用3500都唔夠

租金幾多？

同男朋友全AA制，
平均兩個月先睇一套戲
食飯好少食得貴，最貴都係咩牛涮鍋呀燒肉嗰d
連埋有時星期六去下郊遊/行山
大約$2000一個月

兩人加埋$1000以下

兩千左右